有無人係smartone 買過airpods？

點解smartone張單上面嘅serial Number比蘋果AirPods 盒上面個serial Number前面多個S嘅？

唔影響保養架 唔洗理

冇所謂既
都有保養，有時仲平啲添

張單serial number多左個字都得？

Apple保養唔會睇單架傻仔

放心, 有 S 係正常, HKT 買嘅都係有 S
你睇真啲個盒上面 Serial 係有括住 (S) 的, 佢哋將呢個 S 計埋落去咁解

我以為喺Apple Store買嘅先唔睇單，其他要睇

我以為喺Apple Store買嘅先唔睇單，其他地方買既要睇

張單既唯一用途係當apple system入面個保養期唔準（例如早左完）既時候比你拎黎做dispute用
冇人會咁傻仔對單做保養